日本cosplayerえなこ最新年收5000萬日元

好葡萄，點解d人上下雜誌cm，賣下相可以r到咁多錢

link

因為佢有閪?

咁應該唔係得佢一個人既

通常都有團隊嘅，Twitter都未必係自己管理添

記得佢好似賣埋衫？

問題係點解咁多毒撚肯俾錢